忘記受過傷害，入黎圍爐啦

我岩岩散左無耐，入黎圍爐傾下玩下攪下活動。

TG:

屌閪好喇 唔好再口講自殺